有冇人可以包養我

樣子一般 無乜學識 無波 有腰 有腿
性格善良 最緊要有塊西
唔想讀書又唔想出黎打埋d濕尻工
每個月比返兩皮我洗 我可以做牛做馬

屌

去做PTGF啦 ,
勤力少少既話
1個星期輕輕鬆鬆袋2皮啦

搵莫雷拉

識做咩先

我要真愛

冇特長呀

識唔識吟詩 煮宵夜啊

包一個月先 請pm

吟詩麻麻地 煮宵夜還可以

係咪真架bb

Po腰腿出嚟先講啦